發覺啲連登仔好易比人影響到憎邊隊波

支持利記既就比人話怨婦
鐘意熱刺既又比人話mma
曼狗就做咩都比人串
車狗又係
阿狗又係
皇馬又mma
巴狗又黑哨
曼城又金錢足球

無論你支持邊隊波都總有人話你果隊係狗黎

最好笑就係而家d人好似羊群心理跟風咁黎憎一隊波。

而家羊群憎緊邊隊波?

大部份形容詞都係話隊波嘅球員
唯獨一個係話d球迷

人云亦云啦全部都

果隊波啲球迷好小氣
快啲走

蝗狗=黑哨+mma+演戲+柒

睇波新人 未揀好捧邊隊 但表示從心裡憎恨熱狗

我捧左林肯城30年
暫時未見過有人反

我反

公海班利狗仲小氣同記仇某會然

咁我而家係捧咗5分鐘既甘士比die hard fans

到隊波勁左果時自然有人反，熱刺辛辛苦苦咁多年先開始勁其實好值得尊敬，但而家咪又係比人反到pk

屌你老味閪原來熱狗黎

疤個黑哨都成10年前，依家主要都係用黎做皇迷既擋箭牌
其他人甚至轟迷都少提喇

呢個真

咁每隊波都有閪嘅地方架啦 係波台就係你串下我我串下你
要正面思考欣賞優點嘅死撚返過去香討baby condom啦

巴打幾幽默

串係講緊球員?

捧畢爾包會唔會俾人屌係本土獨派狗

即係隊波係清泉

今季個個恥笑皇馬巴黎

邊隊咁on9